性格好毒可以點搞?

平時同唔太熟既人冇咩野好傾, 唔知講咩好, 好易dead air, 傾計又係聽人講野多過講自己野
放假又冇人約冇野做自己一個摺埋係屋企生日都冇咩人記得
自問外貌都算姿整著衫都唔毒, 但性格真係好毒點算好

出黎 上過前線 個膽會大得好快

男仔靜靜地咪幾好

有冇出過黎，當眾大叫過
光復香港 時代革命 五大訢求 缺一不可

有既應該仲有得救，只不過你成長環境同經歷令到你成為一個怕講錯既野

放膽d講，真誠分享下自己野就得

何必改變自我
你要令社會圍住你轉
而非你跟住社會轉

靜=悶

唔覺 方仲賢坐係到睇書唔洗講野已經好正

習慣自己一個就無問題

就係唔習慣

光復香港時代革命五大訢求缺一不可

introvert不是罪
夾硬去令自己變會好辛苦

same 一個朋友都冇

以毒攻毒

我都係咁 好驚一世冇女朋友

慢慢改變ok既

留名+推

同意！！

冇得搞

咁女仔好毒點搞

咁你會唔會唔想同人出去或者連人地同你講野都唔想架？

識我

實出嫁, 不過冇人約

算點

咁你有冇試過同女仔1on1咁出街？

唉屌 諗起第一次同女仔出街 講幾句就dead air好想快啲返屋企

同你say hi啊
而家人大左反而覺得自己一個仲自在啊
巴打唔洗唔開心

多啲留意下身邊啲fun位講 或者講啲大家嘅共同話題 分享多啲自己嘢 自然好嘢講又講得下笑

多野講既女仔還好，文靜/被動/唔出聲果d真係好老尷

可能一個人太耐想改變下

如果講自己野果陣人地唔想聽呢

啱啊 最慘大家都內向好似大家鬥唔出聲
啲mk仔其實係點溝女嫁嗰啲周圍yo女真心勁都唔知佢地講咩話題

試過真心feel到人地冇咩興趣又要斷話題再諗過

去做勇武先 試過一次 就會變得無咁毒

搞gay啱你

見多識廣掛

唔使搞會慢慢習慣
最後變成享受自己一個人

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

出去發下夢

同樓豬情況一樣
點先可以脱毒

同感呀，靜靜地反而比人感覺好毒，同埋身邊無咩女性朋友，又試下比人食檸檬⋯唔知點識女女好

一樣，已經諗緊第時到適婚年齡去相體當盡咗孝子嘅責任就算

樓豬點算啊我同你都一樣咁毒
好辛苦

可惜普遍女仔都認為靜introvert=悶/溝唔到女

真正毒嘅人會覺得毒係享受
在意人哋目光先係辛苦

其實有冇諗過係因為識親都係偏extrovert個女仔
introvert好少主動識人

我身為一個introvert 其實我覺得做一個extrovert會對自己有益。所以都會嘗試做一個extrovert或者識其他extrovrt

Same here

但係一主動搵人啲能量就一秒用晒，要自閉幾個鐘先變返正常

唔關毒事

係樣衰啫

我都覺得做extrovert 真係幾辛苦, 我有d frd都係外向型 佢地好鐘意將自己個schedule安排到好忙好多dates 同gathering。 好佩服日日同人social真係幾辛苦

我同人對話完之後會不停回憶返，正常人唔會我係咪到左末期

我都會， 有咩問題 回憶返？

姐係成個人會呆左係到，想開第二個話題會開到on99

姐係驚自己講錯嘢？ 我覺得就諗到咩講咩

反應變到勁慢，人地講完野要load一陣先聽得明，個腦亂晒

+1

毒得耐唔會覺得好寂寞咩
係我好在意 唉

Agger

同我做朋友

唔需要改變自己 總有人會欣賞你